有無90-93既巴絲入黎吹水傾計呀？

又係我

我屋企人真心ON9

人地入到U 就話人地好叻點點點
我入到U就話:係人地收唔夠人先收你

呢啲說話真係好難聽

係啊,勁熱..係出面行20分鐘可以底底都濕曬

我會應佢:哦
之後就理鳩佢技安唱歌

總之人地做D咩就係叻
我做呢,就係柒

食雪糕

我食咗啲濕熱嘢
仆街喇

敏感都唔忍口
食咗咩啊?

雪糕食唔切啦.融仲快過我食

10點返到7點半

~no hope

No career path no career planning

9.5hr
返得遠唔遠？

做乜事

食咗芒果 同榴槤糯米糍

dklm
dayoff逼我八半去聽唔知乜講座
好想扮唔知

返工放工連登訓覺
Repeat and repeat

咁慘

鬼叫有j硬食啦呢d屎

早晨

垃圾求職講座

返港島 車費都蝕撚埋

呢啲聽嚟都哂鳩氣
唔知係咪啲阿Sir Miss 都知哂人時間
寧願搞啲有建設性嘅
即係介紹下啲product俾啲學生知
都好過聽呢啲

咁大個人 都未喺港島返工

其實佢都係叫你去訓啫

以前part time都返過 但呢間公司真係唔想再返

返過兩份

港島番緊
車費貴又遠

喺鰂魚涌返工真係好濕鳩
落車到地面都十分鐘

試過去柴灣做嘢
我想死

通常呢啲我啲同學唔會返

不了
盡量都唔想返港島

前日去見過份工，有朋友做緊同一間公司同一個post

佢有同我講interview流程，其中一個流程係要落鋪頭做一個test

但我in個陣整係叫我講下經驗呀個啲，大約半個鐘左右就完左，冇左落鋪個個流程

個interviewer就話2個星期左右就打電話俾我2nd in

我問我朋友有冇2nd in個陣佢又話冇2nd in

咁其實係咪我已經衰左，個interviewer講啲嘢hea 鳩我就算

識食到你
咁今日有無乜反應?

公司派去，可以say no咩

你係威嘅，最大距離

改咗方式啫 無問題㗎

2nd in好煩，我而家返緊呢份返Shift...好難再就時間

點解成日都要玩我

我成間房都去左
逼我去

真係好煩 唔請又要in兩次

無呀

無

哂人時間

麻煩

又早左半個鐘到

咪係囉，呢間公司已經係唔想做架啦～仲要派我去港島、你諗下我心情係點

芒果 榴槤

好憎我roommate咁乖

咁其實佢請先會叫你2nd in嘅

好難受
繼續搵第二份

我覺得糯米皮好難食
同芒果 榴槤唔match

糯米甜品都係my love

試過2nd in唔請

見interview post叫我都係繼續搵工啦

屌，我搵個行黎黎去去都係個幾間話請，都唔知佢地係咪真係請嘅其實

芒果小丸子我覺得好食㗎
不過個皮真係唔掂
以前嗰啲真係好味啲

試咗先算

我都試過

我試過去Mt program係去到final都唔請
我真係唔適合做sales

試晒架啦，個啲公司其實都in過

我反而想做我嗰行嘅Sales

可能改左
牛奶開同水開都唔同

我天生黑面唔好啦

唉開工

加油～

好難食

我都係天生黑面

喂咁啱既我都係

任世人誤會自己

有時太攰冇表情就會比人話黑面

已經聽慣

我無咁嘅煩惱
因為我天生傻仔樣

食飯

好熱啊

我而家先食飯

咁晏

係 好唔想返呢份工呀

好慘

去睇戲
一個人話出發就出發好開心

睇咩??

嘩.我都就收工你先食野

Hitmam's Bodyguard

我之前都有諗過睇.最後都係懶無出去

我走人啦
搭緊車

我未走得呀

回家是最爽的

收工

有冇人傾計

電話無電

雖然第一日返工都做到數，但係我都係唔鐘意做Sales囉

我覺得我返呢份工又會膀胱炎反發

Friday night

睇完戲順便去左間craft beer bar

我都去左飲野
好耐無飲

聽日仲要返工，好頹

仆佢個街....13號上office training再返whole day

補完習
睇咩戲？

咁chur

係呀

Hitmans bodyguard
幾好睇

生日啲同事同我慶祝話去睇Kingsman

哇正！！！！！！
我鍾意呢套！

我第一集係自己一個去睇，之後再上網睇左3次

第一集同再之前個ex睇 再買碟睇咗好多次

飲完野
聽日又要返工啦

仲未搵到工

點呀 又黃雨又壞東鐵

好似話九龍塘個面出事

係

唉 又返工

返工先落雨
唔鍾意我咪講囉

不過我唔會改

我駛唔駛Cap定圖俾incharge話故障返唔到

要
仲可以攞証明

返工落雨 放假出太陽先好

我而家到大圍，可能都趕到嘅

落雨會濕…因為全程無遮掩行3，4個字…

cap定先啦
費事佢到時扮唔知

我去港鐵拎左證明書

帶遮啦

已經唔鍾意呢份工，又要落雨，再壞埋車

我個心情邊個可以明白

我老豆仲要潤我，星期六都要返工架咩

咁你香港幾時做到歐洲咁，星期六日5點就關晒門呀

我啱啱係返8半
我同事都係遇著壞車
我一個人打幾個大佬
好驚險 終於等到我同事返嚟

星期六日要返工我想㗎咩？

咪就係囉 我而家真心好討厭份工

又要開工啦

加油

有啊，但都會濕 嗰條路勁食風
on99

打大佬
大隻宿 1個打10個

著雨褸啦

好彩細個嗰陣 我媽叫我食多啲嘢咋

起身無耐

男人老狗

我認輸

放假靜哂

返緊工呀嘛

食緊飯

留名

我都食緊飯

出緊去行山

hi all, i'm new

你個名
oh no………

好爽既 要試不?

咁健康？
我好多野做
好想收工

hola

hi

做野呀！

收工啦

恭喜

尋晚玩完之後又要修心養性宅係屋企啦

我琴日冇飲好多
但今日係hangover mode（心情上）

我都係
飲左三，四set喳
唔係好夠喉

痴線 我兩set都收皮

hi i am new

me too

終於放工

hi i am new
星期六係一星期打工仔最開心既一日

我仲未放

開乜鬼心 我岩岩先收工

辛苦晒

聽日都要返？

我係三個人飲左三，四set

聽日唔駛，不過下個星期就死得啦啲更

聽日仲要返早

早啲訓

加油呀

有咩衰得過我更，返完Whole又要返早

返緊屋企

返屋企隊暈自己

我

朝九半晚六點幾

但係好多時要帶埋野返屋企做

返完14個鐘 再追早更 返14個鐘
是人生

咁咪起碼差成幾千蚊

我明呀

真係有

仲唔訓？

而家訓

搭車返工等如人地返whole 返到屋企人地都收得工

7點幾醒左

咁早呀你

習慣早醒
思考下人生

我都思考下一陣食咩先

我炒左個椰菜
突然想食菜

我份早餐呢

早晨啊

對腳好攰

你飲露水架嘛小仙女

我又訓多陣
而家正式醒啦

去食好野先

咁你都知
不過有時都要轉下口味，
食下人類嘅食物嘅
所以分啲俾我啦
獨食易肥啊

食咩好西?

做咩喎

有三個選擇
雲南米線
漢堡
岩漿蛋包飯

呀 好撚嬲呀
屌佢老母

做咩呀？

Burgerrrrrrrrrrr

仙女

而家好肚痛 點解黎m先黎返工

攞熱水袋敷下 抒緩下

今晚食咩好 屋企冇飯，可以買多啲聽日帶埋返工食

蒸排骨 烚菜 簡單

已經m痛唔想煮，外賣速遞

Pizza

我會食藥算

黎m可以單挑一個雙人餐

我唔得，我食好少野架咋

岩岩仲apply緊啲工 真係唔想做而家呢份工

我大食

加油呀~

雙人餐
恐龍?

我有事走先

下，雙人餐就嚇到？

雙人酒得唔得

係啊.我雀仔胃

渣ga

酒既話應該雙人唔夠

快啲到新年就好啦

歡迎黎鬼國旅行

無假

92

準備嚟

岩岩去整上台啲野，個姐姐問我夠唔夠18歲

好開心

我入馬會仲俾人查身分證架

厲害
我依兩年已經冇比人問年齡

我今年開始無

我諗四，五年無比人查過

我1次都無俾人查過

聽日開展玩命更

頂住呀
有第二到即走

笑咩笑

我第1次入馬會好似係22

上次入馬會好似係20定21
唔賭錢

嘩.咁耐
我都唔賭㗎,我次次去都係捐20蚊俾佢

唉聽日又要返工

不要再說了

聽日返八點

咁你就早啲瞓啦

唉

肚痛

留名

沖完涼標汗

無開冷氣？

有
不過對我冇乜用

我仲未訓呀屌

訓啦你

咁大獲

好焗
新生軍訓好煩 食堂多人到

軍訓

呢邊大一新生都要軍瞓
好煩

咁你都有玩過啵

呢到係咪避風港
想入黎避一避

頂埋呢6日就放假架啦

唉 好大壓力

我都話我好唔鍾意呢份工架啦，打亂晒我啲計劃，又冇晒時間同屋企人相處

我老豆前日生日又串我一句：得閒又唔同老豆食飯

大佬我邊日得閒過？我唔駛返工架？

咩事呀

有啲人際嘅關係令我覺得好攰
好想抖下

天將降大任於斯人也， 必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能。

我俾人鞭屍咁啦喎，個大任呢

個大任比人搶左

其實你咁樣不如真係唔好做啦

今日咩日子
明明同平時同時間出門但差唔多遲左半粒鐘先到公司

我真係好撚辛苦

今日星期一

今個星期返5日

唔介意講出嚟會舒服啲

慢駛日

落堂
又要上到九點

上到九點？
你講今晚？

我番4日咋

唉星期五未?

係呀
monday blue

未搵到工個陣日日都呻搵唔到，屋企人嘈
搵到又話份工好辛苦，唔鍾意，打亂你啲計劃
咁你當初明知間公司閪，點解會去見工決定返工呢？
你日日咁呻真係唔係辦法喎
你要去解決個問題嘛

成日都覺得人地好唔尊重我
可能我零存在感？
最近發生個次係
有班人約左去離島玩
咁我入唔到
佢地話可能出返黎食晚飯
咁我咪話 咁你到時同我講 我會john
然後我等到餓死 而佢地係入面食唔講

到你死個日就應該係星期五
姐係冇假放

你走開，我唔想知

大隻宿早晨
等到瞓著都無機打

人地去玩又未必記得你㗎啵
仲有 差唔多到食飯鐘就msg去問下啦

你同啲fd都有唔啱 我係咁諗

我都返4日咋

Sorry lo
返到屋企 無咗件事

我要返5日，但唔使9點先走得

知你攰原諒你

我想避一避算

我會問 但好多fd成日唔睇msg
不過好就好在我通常一個人行下街等人都可以行好耐 又唔會唔耐煩

我冇唔耐煩
我都算好等得好忍得嘅人
只係我太睇高人嘅自覺性
所以我宜家好似又唔想交心咁

單身左廿幾年
突然間發現 唔想有人闖入黎打亂我生活

我幾年都有咁既諗法

所以咪要問囉
咁你話你日頭入唔到 人地未必知你幾時忙完架嘛
在意既聚會send多個msg問下又唔會點

啱啊，你自己唔去問，
人地去玩唔通真係要寫簿仔記住你咩
玩得開心就會容易醒唔起啲野
我就唔覺哩個事例有乜大問題

可能我好多朋友都係唔太出門口既人
如果想見既話多數係我係咁問係咁提
但我又唔覺得有問題，咁我係想見呀嘛

就算約仔我都係咁唔要臉
不過而家冇人可以約

我試過係咁問比人話煩
宜家唔問都出事
我真係唔曉點相處
毒撚命運坎坷

你問得唔密都俾人話煩？
我基本上係約完，前一日/果朝早提一次，出門口提一次咁
順便吹下水又唔係特登催咁樣囉

本來可以早收，個同事又早退 我又變返whole day

我同我媽講過我唔想take 呢個offer....我媽就覺得有錢就得，我唔理你係做雞又好做咩都好
冇理過我感受
我明知間公司閪都好，我預佢唔會請我架（因為以前做過有啲原因），間仆街又唔知做咩又請左我

我都想解決問題呀～ 但呢個時勢唔俾我解決呀

我最多問3次
因為我知如果問左次都冇結果
再問都係晒氣

好撚多野做

又唔係你呀媽返
理鬼佢啦

放完假返黎完全做唔到野

放工

宜家先走

眼瞓
聽日日頭無堂又可以瞓到自然醒

咁爽

收工啦
今日勁多野做
等我一陣啤啤佢放鬆下先

你走開,我唔想知

你話架嘛
[size=4]唔洗返到九點呀嘛[/size=5]
叻叻豬呀

好撚熱

打完拳好爽

我沖完涼入冷氣房都係

放假 hea咗成日好開心

但錢係佢收呢

星期四到我

我都想學拳！！！！！

我應該到1/10 先再放

學啦 我都學左幾個月啦
不過覺得教練以恥笑我為樂

又大字我.日日都大字我

加油啦

但你都俾人笑得幾開心啊

真好

家家有本難唸的經

因為我都成日瘋狂恥笑自己

好早啲訓啦
聽日返工啦

我今日俾gymroom個教練捏我拜拜肉 問我幾時先減到

仆街，唔知醒

準備定啦

我會覆佢：「係呀，咁不如唔好讀lu」

又返工 完全唔想醒

有邊個想醒？

返完whole 又返早，簡直痴線

慣咗會好啲（安慰自己）

一係做 一係唔做
好簡單
唔鍾意 就搵第二份工

一路都搵緊...唔係一時唔做就可以唔做

其實我而家呢份工，要就interview都幾難

我未必放到假

做咩?
我今朝無串你啊

理得佢，扮病佢都吹你唔漲

係...要早3個鐘打俾個同事搵人頂更，仲要去睇醫生，冇得claim錢，又冇埋500蚊勤工咁囉

好彩遲7分鐘喳

要搵人頂更好麻煩

點解遲咁少

腦細一定唔係office

咁安慰下自己應該係未慣返呢份工 乜乜乜

因為我放得一日 放唔夠喉

有得放仲想點

有得放仲嫌唔夠喉

Call GoGoVan
我秀茂坪去九龍灣好快啫

你地一個二個放兩日嗰陣 我返緊工喎

我放1日半咋

十月一號放三日

我 放 八 日

賤人係到曬命

我得1，2號

好賤呀

我一號都放

放10月1同2

但我放假都係地獄

點解?

落返黎

支持

洗費唔使擔心
月神同我講佢全包

佢包你俾錢？

窮到喊

我最憎呢啲鋪要搵人頂，煩到人啲同事就會開始唔鐘意你

上水

等出糧 應該星期五出

都話佢全包 仲使咩我出錢
你中文唔多得啵

無辦法啦，你嗰行應該大部分都係要搵人頂㗎喇

咁咪好

tg又嚟料

我記得上次有個on9話佢請但唔係佢俾錢
講野前後矛盾無邏輯好似係精神問題黎，要盡快求醫

我唔知6號定7號

邊個咁on9啊

新人92 IT狗

可能佢on9到唔知自己on9

係咪好似你咁?

唔係上酒店呀嘛？

93社畜放工留名

明明係你
我旁觀者清

以為個post沉左

去買張六合彩先

我仲未

我陪你

唔好o徙錢啦，我中架

絲打真好

係我呀

收幾點？

咁要請食飯啦

10點掛

中咗先

多謝老細

lm

中安慰獎都要請架

慘慘
加油啦

多謝

9點半先落堂

唔係 係呢間鋪唔夠人，又突然有個同事無故擴工，又有個同事放緊產假，根本無人先咁會咁樣

下個月我個更仲慘過而家 我阿姐已經全個月踩whole... 其實同冇返屋企冇分別

迫自己唔好病

我仲未買

恰眼瞓

飲杯咖啡

仲飲？
飲水算

天熱成日要喺食煙同冷氣之間掙扎

冷氣啦

戒煙啦

無特別原因其實好難會有動力去戒

搭車返屋企

仲唔快啲買

都無你份

點算 依家呢個年紀 身邊嘅人結婚嘅結婚
生仔嘅生仔
我就唔嗲唔吊

跟住啲人就家庭生活
放假又無乜好玩又無乜好去
真係為左放假同女朋友見面 9hea

係咪有老細
留名食飯

屌，有女係到叫春

咁小氣㗎，一支可樂都得掛

我呢啲叫唔嗲唔吊

我平日放工 唔係去同女朋友食飯
就係返歸做占食飯
今日返歸食飯無做占 我就無嘢做
已經想上床瞓

食枝煙返去打開個冷氣，沖完涼出黎岩岩好訓覺

有女就收皮啦

我都唔嗲唔屌

有無中呀

返工返到便秘 我覺得我就黎腸癌

唔係掛

睇醫生啦

我真係幾日無去大

煩緊一樣好濕鳩既野
不過好似唔到我煩，唯有等結果

煩咩？

唔知做乜，我而家開vpn就上唔到連登，但唔開就上唔到tg

你唔係香港咩

早晨
尋晚掛住打機
而家好撚眼訓

佢返左大陸讀書

b粗體hy-unuhehjyjnuuh_rt@ytrth
##
靠左
fs斜[url]b[/url]j體hbrhn#ty6love#fsr/-ut-u

做乜

我究竟潛左幾耐水

我上左三個幾星期堂啦

我會自己去

我又ok

無乜所謂
我試過兩個人去 都無乜點食嘢
隔離嗰個又細食 我食嘅話 好似又好大食咁

但一個人唔可以食好多款
但我係路痴又淆所以未試過自己去旅行

你大隻係要食多啲

1個人有1個人好，所以我會前後腳去

學下睇Google map

我鍾意一個人去 一句聲都唔出

我鍾意自己玩幾日 同人玩幾日
青旅識到人一齊玩又得
不過今次係去睇既topic有frd有興趣所以先問

我都希望可以喺青旅識女

仔會易D

經驗豐富人士

有一份工你做緊，但唔想/唔鐘意做

有二份二你以前做過，好大機會都會請，但係contract 1個月

點揀好

1個月就不了

就係呢度有啲卻步，以前做過，我都仲儲緊個邊嘅經驗

一個月應該唔會俾人當有經驗 可能你果行唔同啦

我儲portfolio咁我係有做過

好笑，我同我啲fd講我而家係做sales啦～ 同佢講唔想做

我：我就係唔想做sales...我要做sales，點解唔返我舊公司做啫

朋友:咁你想做咩？

我咪講左我一路都要搵我想做個行囉 仲要問我想做咩

我就決定出年讀書轉行，唔使煩

加油
做學生真係好好……唔想畢業

有冇機會繼續簽先？

做學生無錢呢 又要問政府借錢讀

讀咩??

Health related 讀完有牌

呢排忙緊

忙咩呀？
好似由入post開始就見你一直忙緊

搵緊d西餐糖水

今日真係好忙
身心疲累嗰隻

我都啱啱收工
我全日一邊聽在晴朗的一天爆粗一邊做
做做下笑到失控

搵西餐？

約左人食麻

for景定野食先？

野食

咁幫唔到
我連ikea都已經覺得好食

我要落d心思 對方好特別

唔知架真係 我上次兩個星期約，續左變個半月

唔好唉啦
今晚好好抖下啦

之前睇呢個黎，但野食你要睇下評價先=]

其實預咩價先？
同埋一定要西餐？

到時再講

終於捱到星期四

屌 我星期日都要返學

德文？

thank god it's Thursday
但星期六要補堂

打錯，係返工

返全日, 爽YY

返幾收幾？

決定左完約就抖下先，有幾皮身家

早晨夢

落堂唔知去占房定返去瞓陣好

返10收9

我真係好想死左佢，無眼屎乾淨盲

我已經好大壓力，屋企人仲要搵野嘈我

仲要係我面前嘈 分左佢咪算囉

搞到我變傳聲筒，好好玩咩而家 我好多野做架，我要返工架，我已經冇得休息架啦，仲要俾佢地腦交戰，想點呀

早晨

你啲拜拜肉呢

尖

爆佢老母一獲
去男友到訓幾日

頂 好似又病
有無咁流？

瞓陣再去啫
日日都去又話你知咩

去到個教練話我唔瘦冇天理

小心身體呀

男朋友？訓街咋

佢會彩我先奇

又嚟，
平時可以嘅話休息多啲啦

唔理啦
我淨係想大字返你

但唔想同啲矮過我又瘦過我既人講野

瞓醒啦早晨

而家先醒？

放飯啦

係啊清埋最後一日al

收皮

好攰呀

冇data啦~~~
tg同連登都好食data

你日日都攰
頂住啊仲有十幾日就可以出走

月底喇，過多幾日就翻生

唔夠瞓係咁㗎喇

我 仲 有 一 個 星 期 就 去 玩

原來呢個post 仲未收皮

好巴閉咩

咁樣唯有扑傻你boss
等佢可以放你地假

今日無意外應該ot到8點

收工啦
你去扑你老細

個心飛左去放假

希望可以早少少啦

ot啦

岩岩先o左一個鐘

廢青留明

澳廢

澳廢都好過港廢

我係殘廢

想唱k

你返黎我同你唱！叫埋班牛鬼蛇神！

半年後

屌 越嚟越病

好耐無見

我同你約咗幾年喇

收工啦
留左好多手尾聽日搞

我都想唱

寶寶

我呢蟲蟲？

食咗啲成藥

蟲蟲都上水

聽日都係咁好睇醫生

死廢老死全家呀

蟲蟲

召喚舊人

點解會約咁耐

Hello 月巴

唱！

橙同點點呢？
仲有陽菜

佢唱唔到

你唔係香港？

你條仆街要將廢青文化發揚光大嘛

好掛住寶寶呀，好耐冇見你

Yes

我好盡責

幾時見

唔知呀，無同佢地聯絡

好眠寶寶最盡責！含吹奶啜有辦法！

等你返香港呀，我地gaaaaathering

地獄罪會

U go eat shit, bitch!

下，咁我咪唔去得囉

人間界表示觀望

你落左黎架啦，醒下啦

你係鎮長

臭g

你肯上水啦咩

你係層主呀！

臭g！

層主係點點

FUCK OFF YOU SLUT!!!!!

我有陽菜fb
但都無同佢講過野

Bb

臭g學人講雞腸

屌你大哂超

咁開心？去左澳洲做野？

不嬲最愛蟲蟲

Hi

狗西橙

我無左你電話
想搵你飲野都唔得

92廢青

新人留名

瞓醒應無事掛

屌，返到個頭都痛到爆

我都係半年後先返香港
一個人開youtube唱住先

飲

無data上堂悶到仆街

一返宿舍沖左杯熱朱俾自己好正

其實我地好似冇兩句...

咁岩既我都係

直線拒絕

同我呢

真係以前冇乜兩句

好似都係冇乜兩句？

好奇一問
93既各位係返緊工定仲返緊學？

Whatsapp我比你電話我

你以前同邊個有兩句

Ok byes

我呢？

應該都係冇乜兩句

我厹來，淨係同絲打傾

我地依家建立朋友關係ok？

我咪絲打囉

原來你先係臭g!

點擊這裡與蟲蟲展開對話

所以依家可以建立關係了

hi all

幾時有遊記睇？

我開始眼訓了

巧

瞓！

大
冇錢

仲未返工？

早晨啊
今日好熱

還可以啦
返埋今日聽日就放假啦

嘩好耐冇見你

今日唔知收幾點

早晨
潛咗一晚就咁多未見過嘅名

好眼瞓 瞓極都唔夠
唉

大家咁話

早晨
佢地係以前啲舊人

有無好啲？

我覺得會晏過你

早晨
訓到唔想起身

好啲啲
但都好攰

我都係呀

好熱

好凍

有返工？

威啦

你唔會係病發冷掛

返多幾個鐘就放假喇

有返呀
老細叫我一陣走人

係公司冷氣大

我公司都好凍

所以一定有件褸喺公司

我個袋裝褸日日咩嚟咩去，唔會放公司

咁好

超

好掛？

幾時飲野先 叫埋Siusa?

92廢青路過

忙撚到

船長

病到老細叫我走

你同我扯！

又超

你叻啦

準備8點開會

依家先知都唔算太遲

我已經準備好攤屍

你唔係今日最後一日al咩？
定我記錯左？

你好

唔會

你而家見點呀？

睇咗醫生
返咗屋企
但做緊嘢

無data所以消失左既我

而家用Wi-Fi？

有wifi就上下水，不過開vpn又開唔到lihkg app
好想知點解

下個月先再有data？

做乜鬼，早啲抖啦

尋日最後一日
仲未開完啊

唔做唔得

放工啦！

[member]廿幾歲人仲未識同女仔傾計 點算［/member]

頭先收工好塞車

唔識同女同事相處

咁夜?

你一個月有幾多？

Haha

唔知點試

食完生日飯返緊屋企

有冇人

有

傾緊咩呀..

下星期有公司叫我interview...但我冇假呀

射波

每逢星期五晚心靈倍感空虛
Happy Friday冇人同我happy

好想講但又唔敢同人講
我同男朋友一齊左一年 但我發覺同佢一齊無拍拖既感覺
我地雖然一齊住 但好少講野 晚晚一齊訓但好少扑野

但佢係個好男人 會做家務 慳錢 孝順既男仔黎 所以如果要搵一個男人嫁既話 佢的確會係個好老公

但我發覺我地話題愈黎愈少 笑容都愈黎愈少 最近我撞返中學時初戀男朋友 我地傾返計 每次傾都好開心 有好多無盡既話題同回憶

佢話發覺原來一直無放底我 見返我依然有種初戀既感覺 好想同返我一齊

我之前已經同男朋友講過點解我地唔似拍拖 又無乜野講咁 但佢好似都唔在乎呢個問題 敷衍下我就繼續禁電話

我應唔應該同男朋友講清楚好？

出去玩啦

眼瞓到仆街

我都係
好想收工

好想落堂返去瞓
痴線個老師話落堂點多次名

焗鳩你唔比你走

七點幾嗰陣

十幾年冇見，個衝突一定大

要把持住啊

嫌人悶就放人走啦，聽落佢唔啱你

唔射得架 因為我一射得阿姐就要搵人頂更架啦，連累兩間鋪（或者更多分店）嘅人 好麻煩架

擺明就唔啱啦
講真，而家幾多話題
結左婚對十幾年咪又係平淡如水

唔啱就唔好拖
浪費大家時間
唔捨得都係咁話

你都幾易動搖 個初戀出現
你就咁樣

其實初戀出現前 都有同佢講過我地太平淡既問題
都有諗過佢其實岩唔岩自己 如果下半生同佢過會係點

可能係諗過好多問題 先會對佢易動搖
我同ex拍左7年拖 7年間都無動搖過

好認同 所以而加先糾結緊
一年就已經無話題...十年後仲有咩可以講？

如果你覺得佢比唔到你想要既生活
早啲分對大家都好
不過我覺得你要清楚諗下一段感情最重要係咩同你最想要既係咩

可能人人唔同啦
我自己就認為係埋一齊可以咩都唔講但都相處得好舒服既先係理想既愛情

我同我女朋友都冇咩傾，不過大家都算係毒，所以相處落幾舒服

好同意
同自己鍾意嘅人相處舒服都好夠

鍾意啲乜嘢 自己最清楚

Halo 我係新人

肥妹，遲來的生日快樂

射射

終於停咗雨，上咗飛鵝山

好撚眼訓呀

cum兩巴自己

好撚忙
全日做左兩張單
應該係話個兩張單做左我全日

咩都唔理，準時收工

睇左追龍
普通話配音真係垃圾

咩呢架？

放假放假放假

再巴
我都放啦

電影

八日長假呀

但冇人約

我想約你架

我星期二要返工了

我星期三

skype見

我星期一
再下個星期果個

你個兩個fd點？

有咩絕望得過聽日要返工

就係連後日都返工

上下水先

就係今日要返工

射波去見工啦
反正你辭硬
（除非你自虐）

十二月飲野

不能同意更多

相思

見工唔成又冇錢用，我可以點

我就係後日大後日同大大後日都要返

唔覺得你而家好幾多
有冇工返你屋企都嘈你架啦

有工返屋企人唔會嘈 係我覺得份工唔岩我做

我一辭工就冇錢用，又會俾屋企人嘈

係我一辭工就好冇保障，唔知幾時先搵到份工

佢地而家覺得我有份工返住再搵工，起碼我有錢用住先

但就射唔到波去見工

放假喇放假喇

咁你退休都見唔到架喎

而家我俾左個期係我放假嘅日子間公司，睇下就唔就到，就唔到我就辭工

Lm

聽日煩膠老豆又會問我點解星期日都要返工 我想架？咁多日紅日都要返添呀

訓晒？

91巴 剛被分手 拍左4年
呢幾日頹到痴線

訓到十點

頹多排
會突然諗通

唔知做咩好肚痛痛醒左

食腸胃丸？

Bilibala bilibala

90巴 又係岩岩分手
頹到諗過自殺⋯

佢話我好煩好chur 無左感覺
要分開冷靜下
如果我改到就會同我再試一次睇下搵唔搵得番個感覺⋯

但我好辛苦啊
我想同佢一齊 而唔係朋友

女死女還在
呢個世界好多靚嘢

試下出門散下心

西貢大浪西？

唉又開工啦

你個處境同我好似
佢話對住我透唔到氣

今日先第5日 想快d過左呢段時期

我都頹咗半年

巴打你復原未？

好肚餓

有一個新目標新寄託會快啲諗通

邊咁易搵到新目標

人又好，事又好
要搵總搵到

應該係
攝於蝻蛇尖

搵啲寄託

復完喇

全日咩都唔做
攤係張床真舒服

出咗去獨自睇戲

除左返工既野 都諗唔到
依家都冇咩力做野 攤左成日

點做到？

睇咩？

同朋友傾
搵啲興趣嘢學下
唔好成日喺屋企
做運動

主要都係呢啲

但傷心嗰陣 係有借酒消愁

那個靜默時光的午後

呢樣真

我想睇煙火應該和誰看

我都好想

放假好無聊

會否太串

會

可以無聊係好事

收幾?

9

無錯搵野做去磨時間行最快去解決

不會 我都放孖day 係屋企hea成朝

見到今日嘅生意，再望望我啲人工，真係好絕望

唔合比例？

準備入秋

完全唔覺

[member]想識個女仔 得人地whatsapp 點頭之交

可以點識人..

其實都只係想係度發洩一下 好自卑下 成日覺得家境冇錢 讀完出來做野又搵唔多 大改變唔到 人生真係好無謂［/member]

P

U

S

H

唔轉呢？

係跑唔到數呀

嗰陣同朋友講得多
會好啲

屌佢老母睇乜柒煙花呀，阻鳩住晒，成粒鐘都未返到去

想改變想追求啲新野就放膽去做

我都渾噩咗20年，但人生重有好多時間俾人改變 一齊加油

邊個話你知人生要感情美滿先得

快啲過左個紅日佢啦

後者

三更半夜
夜蘭人靜
最啱食m記

肥婆在戒口

唔熟咪wtsapp傾到熟囉

即係咁
以前唔識 係唔會因為你經第三者知左佢啲野而覺得同你熟左
而傾計傾到佢肯同你講自己野 你地至少做到朋友

Why cry

迷惘期

半夜突然驚醒

放假都要返工咪即係唔係我嘅假期囉 係咪咁都要問：咁早起身做咩呀

真係好撚煩，已經唔想起身返工架啦～ 問撚到煩

你屋企人知唔知你返咩工架

佢知都要問

一係就叫佢唔好弱智
唔係返工唔通晨運咩
咪撚日問夜問煩鳩住
一係你唔好理佢
當聽唔到算

成日問我咁早起身做咩，唔係返工就出去架啦 唔閒問黎做咩

見到7點幾就起身，用個腦諗下都知唔會有街行啦下麻，唔係去返工會去邊呀大佬

唔係答多句都煩嘅問題，係唔好要我答埋啲無聊問題啦！唔夠訓已經燥底，仲要問呢啲問題

我咪話我唔返工仲要去邊呀，咁早有撚野行呀？

我唔理佢就又大條道理話：好啦，呢個屋企冇人理我架啦～家不成家架啦！養咁大都冇撚用架啦

我日日都聽呢啲說話，佢地兩公婆係度嘈黎嘈去，我就夾係中間 我真係覺得好撚煩

由鳩佢講
有本事就一年三百六十五日都講一次無人理我家不成家
你做磨心唔緊要
但你頂唔順又唔爆鳩佢地
佢地只會覺得你做磨心係應該
我係你就日撚日都爆鳩佢地一獲

其實我真係好想唔理我老豆，但我老母又要我問佢拎錢，我爆鳩佢，咪即係斷我米路

我其實想佢兩個分開好耐，唔好再煩鳩我啦

家家有本難唸的經
你呢啲情況都係麻煩架啦

我本經就黎想燒鳩左佢添呀

都係你返唔返工屋企都係咁煩
即係返工有錢但只係嘈少一樣野，整體無變過

放假

又訓醒

爽喎

有工返我可以當睇唔到仲有錢可以塞住佢地把口

但要我辭工係冇左個保障係度....又唔知幾時先搵得返份工

食完飯仲有5個鐘要企呀屌佢老味

今朝食完早餐又無啦啦勁眼訓

出街熱撚到

行一陣就出勁多汗

]

沖左涼

我落街買少少野都出晒汗

一陣放工狗衝返去

今晚屋企冇飯食
又要諗食乜好

我打算買少少料自己打邊爐

我都有諗過落大家樂打

do it

真心熱 落街兩分鐘開始出汗
行耐少少濕晒

1001

而家夜晚舒服好多

而家開住冷氣打邊爐

有冇可樂

飲水咋

我一日飲左兩支豆漿

豆漿健康

好呀

唔想買嘢飲
所以先飲水

肚脹

啲香港人懶有道理咁

：我 ：港西女人

港西女人我地關左門都衝入黎睇野
：excuse me Miss X10

聽唔到

：不好意思，小姐（蝗話）X10

我已經行到佢面前

：下，你地關左門又唔lock門嘅，你唔lock我就入黎架啦

我點頭示意

：你聽唔聽到我講咩呀？（大聲）

：係嘅..Thank you bye bye

啲人自己柒仲咁嘅態度、以為間鋪係佢咁